interview遲到 是咪已經收得皮？

前幾日去左間 日資公司interview，俾個架仔in我，點知自己on9睇錯時間 遲左10分鐘但成個interview 都幾順利 愉快

利申：過左兩日仲未有offer

Push

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

光復香港

頹～

架仔就一定架啦！
你快啲揾多幾份啦

推唔到 但祝你好運

有D睇得好重
但係有D會體諒你第一次黎之類
最緊要有解釋下點解遲 求其話咩塞車炒車都好
不過通常日本人好care

我試過遲到幾分鐘，但都即刻請，因為間公司真係好等人用

就係冇解釋以為1130am見 點知係11am事後見完先知唉

無主動問俾你補救
應該可以再揾

佢仲要好nice一個勁正常嘅interview

架仔？ 個interview 加甜唔該

肥架仔 啱？

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

AV情節嚟

Fuck

Japanese

醉撚到嘔

咩類型

過左一個星期未有reply
已完

試過中環有間ngo, 遲左一分鐘即刻屌